只有本土派重新掘起，香港先有救

2020即使建制收民 留低既都係泛民政棍
同以前唔好有大分別
一定要有新派系先有新局面

叫番梁游出黎好過選啲19泛民

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報: